女權主義係值得提倡，但係唔係咁走向極端化(不服來辯)

怨我直言 你話我道德正義撚我都係咁講㗎啦
若有冒犯，歡迎留言。
女權主義係要維護係要進化。
我唔希望之後大眾嘅思路方向偏離真正推動女權運動嘅道路
所以先寫依篇嘢
但係唔係變到有女性受害就將責任歸咎於所有男性身上，只係識得不斷撰文譴責男性。

依幾日都有幾單嘢引申到女權:
1. N號房
2. 成人台貼女友/sp/老婆相
3. 伍公子探貓事件引申出嚟嘅鬧戰
4. 電競公司物化女性

係依幾件事有部分男性&部份女權主義者嘅反應都可以都可以睇得出:
你哋諗嘢都幾撚兩極

N號房事件係好震撼
係帶出咗現時父權社會好多問題
我本人都好支持兩性平等
係應該俾空間兩性去追求平等
但係唔可以否認有好多IG Post
用部份連登仔留言去塑造/誤導成所有連登仔都係咁撚樣
結果係某部分女性讀者嘅角度就會變成
反女權主義&人渣 = 全部連登仔 -> 香港成年男性 ->男人都係仆街，唔理佢哋講咩都係阻住我哋追求女權主義”
示意圖如下:

又話要提倡女權主義，令到兩性平等
但係講嘢用嘅字眼又帶有釘對甚至歧視成份
一竹竿打一船人
其身不正 又點提供客觀嘅資訊 叫人信服呢？

有啲就覺得女性一定只會受到男性迫害
所以社會要進步，女權主義要提倡
男性所做嘅嘢都只係不斷物化女性
男性毫無存在嘅價值
但係當正正咁講翻現實中嘅女權運動目的係
結束一個男性被給予比女性更多特權嘅社會(例如:性別歧視、性剝削、性暴力)
但係唔係令女性主義者就直接去對抗普遍男性
咁係一種競爭，目的係分高下

依排成日提起個Term係 電子雞
姑勿論佢雞唔雞
要討論嘅時候都俾翻個好少少嘅名人哋
電子妓女、行為藝術創作者又好啦
我明香港人打緊大佬係燥啲 俾少少耐性禮貌啲好唔好？

自行物化(量化) 從而去獲取利潤
依個行為係冇問題嘅(個人而言，都係一份工)
但係總會有某啲咁嘅工作者
打住女權主義 話要尊重女性身體自主權
唔俾其他人(男性)去對其身材作出評價
認為喺係度物化女性
依啲先係真正嘅 女權__
有關影片 [ΣSigma二次元解密] :

好似 emailia (中大email)咁
佢係有係Patreon賣相
佢身材可能唔入你法眼
但係對住眾多惡意嘅指罵
佢雖則提倡女性身體自主權
亦都冇咁講
“喂！你哋咁討論我身材，好唔尊重我囉，係度物化我”
反而佢以前俾人偷拍放上telegram個件事

更加先係顯示父權社會嘅壓迫

女權唔係自助餐
唔想盾牌
更加唔係拎嚟抨擊其他男性嘅工具
還望咁多位係討論依啲事上面可以釐清概念
之後鬧又好、討論好
至少唔好走錯方向

最後阻你少少時間
幫手簽下啦好唔好,Thank you so much !

如果所謂爭取女性權益 男女平等
最後演變成女人唯我獨尊 無止境地貶低男性價值同壓逼男人的話
呢種風氣隨時比父權社會更加恐怖

我諗你講緊嘅應該係沙文主義嘅禍害
女權某程度都係強調兩性平等
只可惜每樣嘢都有被世人誤用 誤解嘅機會
變相睇返嗰個人點用嗰把刀
但我相信女權個本質係正路

啱啊
一種主義/新制度嘅掘起
係用嚟彌補，甚至取代舊有嘅缺陷
但係如果唔諗清楚清
變成 當年嘅無產主義浪潮咁
為消滅資本主義而走向新共產主義

咁女權主義就會演變成 兩性嘅對立
女性爭取更多權利嘅同時
又唔接受同男性一樣嘅待遇
例如 法律對女性嘅偏頗(性侵犯)
依啲嘢都係要達至兩性平等嘅必經之路
假如 一昧得佢講冇人講嘅話
係只會扭曲原有嘅意義
甚至引起更多嘅性別歧視

幫推

再推

係連登 依啲文冇人睇㗎啦
辛苦啦Ching